今日係11月10號，想問下有咩行動呀？

和你shop 姐係地區行街？
悟性有d 差 唔好意思

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

希望答到你

即開花

推下啦

推

呢個唔係話fake 咩

而家換衫

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

幫手推下冇乜人知

有幫手 放心

真亦假時假亦真